我愛你勝過愛世界上的一切

但你已經唔愛我了

同是天涯淪落人

我可以為你改任何事 希望你會見到

你個名真係 一見到就有故事出黎